我屌你地老母呀機場手足

你地有冇腦㗎，係前面包圍既有好幾個包面包到上耳，係咁撚樣煽動群眾，又唔比急救員走......咪撚比仇恨蒙閉大腦，捉到鬼綁住佢就算，有人黎救咪由佢走，做乜鳩係到圍，究竟剛才做緊乜鳩